求救！電腦壞左，唔知壞乜

之前主機試過一禁開機制，佢著左一秒就熄左，之後等多兩秒佢又自己著返，部機係正常用到冇問題，係開機果陣係咁。今日就著左一秒，之後開唔返，點禁都冇反應，有冇高手知道係咩硬件有問題？

blue screen >ram
死機>底板/火牛

Thx,試下換火牛